有無人試過辦公室戀情，點處理比較好?

最近知道我女友被坐佢後面個厹約行山 我女友已經拒絕左
驚個厹再搞我女友 點算好?

先下手為強 溝左個厹佢再幫佢含！！！

欣賞你既創意

點講？講已經有仔 ？

搞到公司...不了

分手囉

以前都係同女友係辦公室戀情 又係有狗公追佢 保護佢之餘又唔可以俾其他人發現你地 真係谷住谷住 忍到人都癲想斬個狗公
樓主你一係就公佈天下話佢係你條女 一係就借d2話俾d八公八婆講等佢地當是非咁傳出去 一係就打鳩個狗公 自己簡

佢好婉轉咁拒絕，叫厹約多幾個人(包括我)先一齊去

你同女友同公司？

好開心有個同事同你不斷傾呢啲神秘嘢love june june!!!!!!!!

係，姐係個厹都係我同事

不了 我好愛佢

同部門？

有無ig?
有就同女友行山,叫女友post行山相!

係好開心，但返工又要忍住忍住，保持距離

無分部門，全公司得20人左右

有呀，不過得我同女友互相follow，我地無其他同事ig 既

I know that feel bro, 最近真係人都癲

公司多唔多人知你地拍拖

我估係無人知既，我地無公開過自己感情status

條仔再問就叫女友同佢講依家有仔

不過巴打認真 無論個狗公做咩都好 千其唔好發你條女脾氣 當然係條女都無做錯啦 如果唔係就會俾位人入

唔想直接講既咪ig fb po d親密照出黎囉 add個同事就知難而退啦d狗公

其實我覺得個厹知既我地既關係， 其實我地開始左無幾耐 ，未一齊之前有日個厹話唔識去荃灣叫我女友帶佢去搭巴士 ， 而我女友住果頭 ， 平時收工搭巴士， 我心諗荃灣搭狗鐵咪得， 公司行去mtr 站都係十分鐘， 個厹都係想搭巴士同我女友一齊坐姐 ， 好彩我果日收工前約女友行公司附近商場 ， 我就叫女友同厹講自己搭地鐵啦， 點知收工果陣個厹跟埋黎... 佢仲要睇住我地share 同一杯雪糕都無野 我地係咁問佢趕時間可以走先佢又唔走， 全程好L尷尬，搞到勁無瘾

多謝巴打提醒，佢真係無做錯，仲肯同我講
係平時個厹成日問我女友d私人野，我女友只係出於禮貌答佢1,2句
可能個厹就ff 以為佢地好熟咁

嘩屌，乜真係有的咁唔要面嘅人

仲有單，我同女友之前有日lunch 玩食雞玩到好開心，個厹話自己唔係好識玩槍game，心諗關佢L事，DKLM 過2日自己down 左淨係add 我女友，女友話無accept 到

叫你女友載戒子, 等人知已有老公

不過都唔好放鬆 d女有時覺得人地問得多又一齊做野 就會唔好意思拒絕人 無論條女講俾你知個狗公做左d咩都好 都唔好太激動

o岩o岩開始左無幾耐咋

咁睇黎你遇到最撚低級果種煩膠狗公 唔洗驚啦咁 無輸既可能 不過依d情況真係要離左職先可以搞得掂 唔係日見夜見都係煩

其實你都做到share雪糕唔差在錫埋啦

戴定婚戒指

叫你女朋友收佢做兵 將佢變做阿勇 你做阿杰做軍師教佢溝女lor

一齊左一星期左右咋…

我女友就係唔好意思先禮貌上應下佢，因為返工都日對夜對，私下約出街就婉拒曬

其實一星期左右， 但曖昧左都2個幾月

無輸既可能，但條友係咁搞去女友都好煩……

巴打勁wor, 咁都比你知未錫

唔做潘杰依d仆街仔

下你地未錫過？

係好煩架 d狗公係咁不自量力 我果個仲係咁係我條女面前講我壞話 我條女心諗佢都on99

依d咁既狗公你婉拒佢 佢會以為你欲拒還迎架 要絕d先得當然要你條女肯

未呀，拖左手咋，週未約佢去行山，可以再進一步既

佢就係唔想做到咁出面，終於都係同事一場

你公司就好啦，我公司比較細，得20人
我地唔想搞到咁複雜，所以無諗住公開

下咩都未做過咁好危喎 快d拎哂d成就先啦

咪係，岩岩開始都未穩定，又有個厹成日flirt 我女友